「正視聽」叫人聽朝唔好買蘋果嘅根本就係五毛

依家就係喺越快嘅速度賣晒越好，唔好話啲咩公公婆婆冇得睇，你買完唔識攞去派嘅咩？

買左報紙既
記得蘋果日報有個 hashtag challenge

梗係一早落去排隊買啦

推多你一次

真係好撚戇鳩嗰啲人係咪弱智

買完求其擺喺張凳度都得啦

唔該各位幫手推🙏🏻

推

我驚因為咁樣聽朝啲人真係唔買

自推

十

九

八

幫你推多次先瞓

七

六

隔離推鳩錯post

入嚟推返10次

推多次

push

人地冇叫你唔好買 人地叫你過左十二點仲有剩先買
又係到打稻草人

屌你起嗰條友仔你就知咩事啦

推到蘋果加印

好多on9仔

咪就係加印都得啦

咁你可以話佢叫人十二點買係有問題
你可以話佢背景冇說服力係五毛
但你唔好扭曲人地講既野
咁樣容乜易俾啲藍屍網媒官媒入

根本嗰條友就係五毛

你睇吓佢之前嗰啲post

佢係五毛唔代表你可以扭曲佢既野做FAKE NEWS
等啲垃圾藍屍有位入

唔使再推呢一個post
佢隔離嗰個，嗰個仲多留言

有件五毛連開2個post叫人聽日唔好咁早買蘋果

集中推呢一個
有件五毛連開2個post叫人聽日唔好咁早買蘋果